凌晨到布吉有咩地方等天光

如題
我九月中會一支公飛布吉
11:45落機
Book左巴東住宿
但係會第二日既下午先check in
唔想哂錢book多晚酒店又蝕的士錢
有無咩地方可以係布吉機場等到天光？

布吉咁平都慳依啲
1145出去食宵夜瞓個好覺好過啦
你話凌晨3,4點去到就話姐

梗係去gogobar 捉條女過夜啦仲問

乞衣去旅行